<連登仔入嚟學>台灣電視台教授如何用「福建話」表達反送中

[突發！］全部人入嚟幫手簽俾蔡英文嘅公開信！！！

唔該北角播